搬去政事台?(49)

一直諗唔明，點解連登港獨post咁多正評，但係集會人影都冇🤔

LIHKG @ Android